有冇人仲記得羅定偉

連登冇人記得羅定偉是否人生遺憾

唔好講🙏🏻一陣間條撚樣又彈出嚟🙏🏻🙏🏻🙏🏻

全盛時期嘅羅定偉一日可以開幾多個post

從前有個船長......

程永樂，連登name

程sir撚到班高登仔無晒符

詠，我打錯左左

記得佢唱歌幾好聽

唔係食連登女食到比人百屌咩

仲有冇人記得樣子巴？

人生遺憾

搵我？

冇人搵你

我不是警察

點呀，召喚我出黎又玩野